［大阪地震］黎緊去台灣，應唔應該取消

我怕大阪地震會震到去台灣

唔好離開香港啦,去邊到都有危險

應該取消 我覺得保險公司要賠返10日人工

聽講會震到美國
勸樓主最好離開地球

捐返入你老母個閪入面算啦

好似話後日震埋黎香港
係我就rebook去火星既機票喇

蝴蝶效應，基本上你唔出街都有機會受影響

最危險係香港
你反而唔想走